摩佬明言：今夏回歸球壇

【體育】前曼聯領隊摩連奴表示於去年尾遭紅魔解僱後曾拒絕過3份聘約，但在休息了好一段日子後，希望下季能重新展開執教生涯。

葡萄牙籍領隊摩連奴（Jose Mourinho）最近接受訪問時承認，自去年12月被曼聯辭退後，曾有3至4個工作機會，但一一拒絕了。雖然有消息傳出過皇家馬德里會長佩雷斯計劃邀請摩帥重返班拿貝球場，但因隊內一眾資深球員強烈反對，最終被迫否決這個方案，而銀河艦隊最終令人震驚地邀得施丹回巢。

「只要有一個地方能令我獲勝，無論要去哪裡都沒關係。雖然已沒帶隊訓練一段時間，但我已準備好接受下一次挑戰。雖然現在好像沒有任何事要幹，但我並不是在度假，正在自我準備。當教練時，我每周都要應付6個記者會、3場比賽，更有數之不盡的視像會議和比賽分析。我沒有時間照顧自己和處理好日常問題，而這幾個月我終於可以去解決這些事，更能為回歸球壇作準備。」曾在葡萄牙、英格蘭、西班牙和意大利都贏得聯賽冠軍的摩帥說。

曾有人建議現年55歲的摩連奴應執教國家隊以挑戰國際賽層面，而摩帥之前也曾表示過到適當的年紀時會不再執起球會教鞭。然而，他今夏的目標仍是重返歐洲各大聯賽，「教練的工作很特別，而我亦很喜歡能參與不同的比賽。我想在今夏執教一間球會，並於6月開始為季前準備。我很清楚知道有甚麼是自己不想要的，所以才推卻之前的3、4份聘約。我希望找到一間工作方式和工作量都適合自己的球會。」摩連奴補充謂。

daddy同雲爺爺一齊返來

Come che plz!

熱定車

有邊幾隊係可能會換人？

轟、拜、鈀、米蘭雙雄？多？

仲有冇

感覺冇乜地方可以去，轟應該冇機會啦，意甲又難玩

邊隊會中伏

回歸巴塞做華維迪副手

又黎教到成劈屎咁，之後搏炒呃分手費，咁嘅垃圾，都仲有人要

贏過晒英超意甲西甲, 係時候去德甲

ok死煙鏟快lan

好似去含大喎

咁快用哂d違約金

唔係拜仁就psg

去皇馬
踢返拖舟返青年隊教練

去支超

俾返當年皇馬咁既人腳佢應該會教得幾好
拜仁同熱狗都幾岩佢
熱狗仲要有mma同防反 機動性又強 岩晒佢

雲加夠話1月出山

返鄉下教啦

返英超鏟你49000草

註冊施丹做球員

支那囉

車路士

傑志PLS

之後要拖舟返自己禁區防守